(台測)獵血都市 怪形 顫慄異次元

]睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.世界成了吸血鬼的天下，由於人類越來越少，吸血鬼急需研究出血液的替代品，血液專家愛德華·道爾頓（伊森·霍克飾）從事這項工作，其老闆查爾斯·布羅姆利（薩姆·尼爾飾）是一位野心家，他希望通過壟斷新的替代品獲得巨額利潤

2.一日，兩名挪威人駕駛一架直昇機，在南極洲的凍土地帶上瘋狂追殺一隻雪橇犬，這隻狗好不容易逃進了美國科學家的研究站中，其中一名挪威人因錯誤被手榴弾炸死、另一名挪威人因固執地追殺那頭雪橇犬時，同時誤傷一位美國基地隊員，結果被迫遭到美國基地隊長防衛射殺，令此事成為懸案

3.近兩百年後地球人口爆炸，滿載人類希望，冷凍睡眠航向外太空的新樂土。隨著船艙裡航員紛紛甦醒，從深度睡眠而凌亂斷裂的記憶，逐漸拼湊自己的身分和此航的目的，同時不明攻擊事件讓他們發現，船上似乎有著意料外的東西.......

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

2同3都好正